蓬佩奧10點見記者

快

豆侵潛水玩twitter

英國10點?

係咪宣佈打聯匯啦?

大貓大貓一定一定無事無事

香港

爸爸

DC 時間
香港今晚10點

大豆蓬佩oh

希望唔只得咀炮

關於咩都唔講下 人地一日見幾次記者啦

開始了

雷聲大，雨點小，希望越大失望越大

Come on

快d出十招殺絕支共pls

唔好廢UP呀..........

ban TikTok !!!!

We’d love to preserve the freedom in Hong Kong; but if we can’t, we’re going to hold the CCP accountable.

Just when and how

有冇話關香港事先

LM

開戰啦

佢又屌中共

蓬蓬 : 支那答應大量購買大豆 , 及答應會尊重香港人權

短期內應該唔會，要畀啲時間外資走佬

黎啦快啦，我地愛國人士唔驚

宣傳考慮罰9官員 d官冇得拎旅遊簽證
問你地知驚未

咪又係打嘴炮

出重招啦

youtube細聲到聽唔到佢講乜

沖呀

Pompeo for president!

鳩UP 左咁耐, 仲有人信佢

佢差唔多日日都屌

例行記者會咋？

好細聲

講緊香港

好細聲, 講緊ccp

又屌支那

侵個女同母陰阻頭阻勢

除唔除定褲好

加速

美國東岸日光節約時間
早上十點，即係今晚十點

似譴責而已

你違法我譴責

都係鳩up多過呼吸

跟錯大豆侵

夠鐘了

完左 0重點

講完

屌，哂時間

點解啲鬼佬唔洗訓覺
夜晚刻黎開會

同袁爸一樣齋鳩up

時差

好撚細聲

美國剩係識口交

中國股市升到爆
市場已經知到美國唔可能制裁到中國

又唔出招

肯定又私下deal 咗 或者trump真係被威脅

印度行動仲多

點解得咁少記者？

變咗關注達？

口交完？

達佩奧

on9唔好學人上連登啦柒頭
最撚醒係你啦

每日口交

食緊大豆

你不如去驗下智力先啦

所羅門呢排都無乜動靜

好呀

唔知成班愛侵力點睇
之前講到侵係聖人，罵侵嘅就係PR，五毛
而家佢地情何以堪

個記者會完咗啦

啱啱先知，有咩重點？

推 抗爭Mind Map #黃色經濟圈 #一國兩制已死 #快閃文宣 #流亡政府 #取回強積金

笑能左🤣😂

美國佬靠得住，豬乸都會上樹，仲日日係度打飛機會出手制裁中共，曬_氣

出兵未?

大你老母豆支那狗 黃豆就黃豆啦

其實侵就好似傳統泛民，一味打咀炮，到實際做野就唔見人

大豆國已完

不嬲鬼佬都係夜晚先返工

我地訓覺果陣佢地仲辛勤工作緊

新法案侵好似仲未簽
廢撚到

重以為講下WHO

仲講緊

十日後自動通過

大豆侵簽咗法案未

真?

今次係大豆定真制裁

Trump唔簽都自動生效

之前PTT有好多台灣人分析過其實支共已經同美國deal好要聯合玩殘香港人
美國要扮好人表面幫香港實際上其實係玩鳩香港人

原來真係有弱智上連登

玩咁多次都仲有人認真

禁運石油到偷襲珍珠港到宣戰都要時間

尾国靠唔靠得住未知

咁先慘，如果真係自動通過即係侵擺明唔會用，變成廢紙一張

上次人權法都好似拖到好後先簽

好多五毛

btw民主及人權法已成歷史文件

如果美國都比移民呢

又係你條澳門狗

然後成班傻侵粉奶侵

但唔交名等於0執行

廢國個名開始由英國變美國
等睇拜登上台中美友好

ptt啲傻仔都好信

拖到最後一日先簽

玩鳩香港人

得啦，習大一定預見水災，武肺...

又係paper talk

起底一望
個個post都係澳門人話、台灣人話。

咁香港人都幾巴閉 值得兩個大國一齊玩鳩

你都要去驗

做咩要做咁大場龍鳳

你罵侵你係五毛係PR

你錯了，係侵簽咗都會變廢紙

仲衰撚過口交部喇美帝

你個底好花和

國會強制

高度關注
深表遺憾
強烈譴責
完

正常，唔係點分化

二大國夾埋玩700萬人

就算最後一日簽，其實已經侵好明顯已經表態，唔會理個法案啦。

有心攪就即刻簽啦。

但強制
但制裁名單沒有人有咩作用

屌，唔睇啦，廢話一堆

美國快啲做嘢啦
而家英國都日出啦

簽左自治法同制裁左班狗官先講啦
美國口交愛侵力又扮睇唔到

冇
你當冇開過就得啦

笑左

出來強烈譴責trump退出who ?

唔駛理佢地

法案生效後, 佢有限期, 限期內要交list, 交完list再有限期要佢實施制裁, 包括金融機構。
成件事只係時間問題
而個list有咩人, 我當佢就算夠膽死無林鄭, 都一撚定會有同等地位既中共黨員/ 官 個國會先會接受。
所以基本上係無位俾佢揸流灘，唯一就係要等

又亂帶風向

美國就係差個類似香港本土派嘅總統。
而家拜登即係建制，侵係傳統泛民。

最撚信唔過就係侵
彈出又彈入

瞓左無睇，黃豆總統簽左自治法未？

中
但一咁講又俾連登侵粉屈毛

好多一早block左

係，等到11月拜登當選

裁咗落胃零先，佢心諗nmsl，我有，鄭月娥無？

我都唔係講緊你
做咩姐你
btw，簽咗咁又點先

侵依期都唔會做野
唔關同中共和談事
係未到選舉咁快做轉頭冇人記得
九月到可能有一兩單大野搞下中共
之後選舉完先再算

想問下，點解可以咁撚細聲。有冇方法or link大聲d

屌你老母勤力到

一唱一和先好笑

成班on9五毛 風向撚。要美帝秒秒鐘回應

未做 屌
做啦 唔夠快
一日無消無息 又屌

算啦唔好呃自己 大豆侵係廢就廢

準備做日落尾國，日日都無消息有行動，唔怪得知支共同港共咁大口氣唔怕尾國

已經冇任何期望

交得四五個名大家都冇佢符

澳門狗預唔預視到你地下年派幾錢狗糧

有心抗共，同兩黨企埋同一陣線就應該三日內簽左條自治法。
成班愛侵力屈毛講到侵係反共聖人唔罵得，而家咩都唔做淨係係度口交又扮睇唔到

就黎第十日啦，簽左自治法未呀
仲係度吹奏侵

對侵無期望就唔會失望

死啦 唔啱連衛軍聽又比人批鬥係五毛

成班勁過勝利球迷

面對現實啦，有咩風向？除左口交之外，你話比我聽美國咁耐以黎做左啲咩實質既動作去對抗？國安法立左，人都拉埋，政治領袖要流亡海外，美國做過啲咩呀？係唔係要二百萬人入集中營先亮劍呀？

玩左咁多次都仲有真心膠

又一大堆怨婦撚當正全世界要圍撚住香港轉

Just give it a rest & fuck off. 5mao

咁關我個留言咩事呢
都話唔係講緊你

pr

老馮要幫香港

欠佐你呀。on99

金仔 : 於夜晚登陸太陽避免溫度太高

Bno 有得走同取消出口高科技 已經係第一步，會慢慢升級，唔通一下就核彈炸堆d美資咩

大家對大豆侵死心可以 但要繼續對國際文宣
大豆侵當初掛住做deal 香港 肺炎 都可以唔理
所以唔洗奶侵 下個做可能更鷹

成班三毛陰d 陰 d 講大豆侵咪算
以為帶到風向就開始瘋狂洗
結果又露晒底

話梗你地呀 mon post 三毛狗

風向post

你覺得拜登上場會升級？

咪講笑啦

新風向 所有叫大豆侵既都係三毛

咁點解所有國會議員，包括民主黨佩洛西都叫侵快D簽自治法果時侵仲係咩都唔做？又話侵好反共？就黎第十日啦仲唔簽，係咪要我地入晒集中營先肯簽？

美國人24小時都洗訓覺 好似係

鬥黃策略一樣

唔屌支那。屌侵

一係無䐉 一係三毛

咪推左五眼開lifeboatban華為中興中移動、禁運高科技、撤銷香港待遇、兩架航母喺南海中國海軍對面演習、日日派戰機打探軍力，我無睇news都知有咁多你完全盲左定點

佢個人無咁跳 國會/民意要佢做既話反而唔會企硬
利申3毛

你就係一隻啦

嘩，啲招撚勁呀，中共腳軟啦

原來簽就等於做左野，唔怪之得成日叫人網上簽名

國際文宣緊係要照做 香港人自己都要企起身 一息尚存 抗爭到底

我等緊拜登11月就上 唔撚要吹水侵

Pr狗

敗登真係上到場先算啦
重有成幾個月先真係大選 政治嘅嘢真心一日都嫌長

美國有咩義務要幫香港人?
美國人前世欠左香港人?

叫又3毛 唔叫又3毛 連登仔真係難服侍

笑死人，國安法，武肺威脅到同害死左幾多美國人？係呀，美國無欠香港，但自己嘅國民呢？為左黃豆就唔為國民報仇？

同啲AA狗一樣
掉轉啲嘢嚟講

唔洗咁悲慘，2會少有咁幫香港，總統有時都無得唔去馬

國安法，武肺無害到美國人？
你on9?

‼️黑色五毛警告

近期五毛最新風向係屌美國剩係得口交，屌Trump係大豆侵，試圖離間抗爭者對美國嘅信任。大家要保持警覺，要知如果冇美國出手，我地根本冇勝算，只會比中共關門打狗。美國出招都要睇時機，唔似得有啲冇腦嘅兒登仔/黃絲剩係識講「唔通乜都唔做」

你係美國人？

幫美國人鬥黃。白撚痴

同五毛講多無謂
皇天擊殺五毛 落地獄 死清光

繼續當侵係聖人啦
到時自治法佢唔簽名自動通過或以行政命令發還國會重審我就番黎笑鳩你隻愛侵力

拜登個仔同中共有好多生意來往
何志平出事係揾拜登求救

點解仲覺得佢會出重手？
我唔明點解咁多人仲未醒，成日幻想美國會出重手。之前John Bolton 本書來話侵係暗地裡親共

無論邊個當選都好，成個局勢係唔會有大變。

最多只會做啲無乜力度嘅制裁

班五毛見兩隻航母入南海又聲都唔聲

鬥浸唔夠黃

呢個post好多五毛離間香港人同美國

大家睇路

唔靠美國靠邊個？ 邊個先係世界霸主都未清楚？ 好心你啦 打少啲飛機

只有bj, 可能bj知佢唔幫

講左咩

有無重點

放bno走 佢好似堅係淆淆地

聖唔聖關你撚事

支那又唔見你屌。正懦夫

五毛：我睇唔到，我唔知道

代表逢佩奧唔夠膽大聲屌中共

推

‼️黑色五毛警告

近期五毛最新風向係屌美國剩係得口交，屌Trump係大豆侵，試圖離間抗爭者對美國嘅信任。大家要保持警覺，要知如果冇美國出手，我地根本冇勝算，只會比中共關門打狗。美國出招都要睇時機，唔似得有啲冇腦嘅兒登仔/黃絲剩係識講「唔通乜都唔做」

皇天擊殺五毛 死清光 落地獄 勾脷根

支那狗

支那係廢，但改變到大豆侵無做嘢嘅事實咩？

US great again?

美國已經有對華鷹派 大豆侵依家只係負累

好多block 左

玩鳩香港人可以為中美帶來巨大利益
個機制同分析係咁:

因為玩鳩香港人
所以可以帶黎利益

係咪好合理呢?

借個位，好重要

‼️黑色五毛警告‼️

近期五毛最新風向係屌美國剩係得口交，屌Trump係大豆侵，試圖離間抗爭者對美國嘅信任。大家要保持警覺，要知如果冇美國出手，我地根本冇勝算，只會比中共關門打狗。美國出招都要睇時機，唔似得有啲冇腦嘅兒登仔/黃絲剩係識講「唔通乜都唔做」

皇天擊殺五毛 死清光 落地獄 勾脷根

係呀 咁你all in咗支國股市未

Sir this way

又係你條撚樣有你認證就夠

呢個係，英國經濟差，要復蘇有兩個option
1) 靠大陸
2) 靠香港人帶埋副身家過去，假設30萬人，每人帶30萬都差不多100億，何況應該好多人唔只帶30萬

Bj 可能算過靠香港人好啲

唔駛理佢地啦
話人地口交點點點
你班垃圾5毛兒登仔咪又係坐向個鍵盤前面打飛機和帶風向
仲識做d咩？

五毛終極帶風向又黎lu

根本就見大豆侵 出貿易戰就以為侵侵係滅共發起人
原來大豆侵淨係想做deal 咋
佢理念就係American first 唔係民主鬥士
拜登做比民主黨lead做 可能更鷹

POMPEO都講到明，香港呢個地方好特別

所以先就住黎打

如果美國出重招，中國係咪會重傷

一家人賣樓過去點都有六七百萬啦

哎呀負皮呀？好痛呀

‼️黑色五毛警告‼️

近期五毛最新風向係屌美國剩係得口交，屌Trump係大豆侵，試圖離間抗爭者對美國嘅信任。大家要保持警覺，要知如果冇美國出手，我地根本冇勝算，只會比中共關門打狗。美國出招都要睇時機，唔似得有啲冇腦嘅兒登仔/黃絲剩係識講「唔通乜都唔做」

皇天擊殺五毛 死清光 落地獄 勾脷根

都無辦法，連登太多人盲撐侵，只係政治bb班水平，完全唔了解美國嘅政治運作
簡單嚟講，而家中國就最想侵侵連任，然後出賣香港。咁國安法呢步棋就下得靚，中國贏，香港人輸
香港要贏，就要侵侵醒覺自己大選好大機會輸，要同拜登鬥黃。另一方面要connect美國民間同情香港人，用選票施壓力逼拜登支持香港，到時中國利益 vs 總統職位一定係揀後者

先唔講係咪三毛
但的而且確將對華政策交晒比蓬佩奧
睇吓蓬佩奧個Instagram
每隔一兩個post就有批評中國嘅言論同埋對對華既政策

講真，就住打不如唔好打。就住打對香港都無幫助，即係立法會投棄權票就當做左野，但同反對票係一鳩樣

無謂呃自己啦

精神分裂?

果然係鬥黃專家

抵你一世俾支那屌

仲信侵，抵你入集中營

根本淋病d二打六都罰唔到 己經收皮喇 就住

全港大約一半人有私樓 假設300000人走 當3人家庭，300000除3除2乘7000000 ，自己計下幾錢，今次可能比1989 年走既人仲多，已經未計MPF同無樓既人既現金

無知一問，制裁班狗官個人對金融體系有咩損傷？而家係連個人制裁都唔做佢先會畀人笑係大豆侵。

根本就係比時間啲人走緊

五毛：大豆侵，得把口

岩岩返到屋企
有無懶人包?

有爬過小小文
的確係連登講下侵不是就會直接俾人屈五毛係事實

揾marco rubio代替大豆侵仲好

個term咁柒都用， 好難唔信你唔係pr

信China joe 既兩毛聽住

希望你今晚就入集中營

係，呢個可能係bj 押注香港人嘅原因。

睇哂咁多個國家出招，暫時得英國呢招比較有力。
因為真係可以係幾年內香港幾百億轉移去英國。

美國啲招就算吧啦，揾幾隻飛機飛近啲，取消下簽證，加關稅(大陸自己都需要大豆啦)

你啱，侵粉錯
國際政治係講利益，而侵係口硬手腕軟，拜登係傳統民主黨人，受黨內勢力影響（逼迫），佢兩父子嘅中國利益一定要喺大選前放棄晒，以免被共和黨搵到痛腳攻擊（就好似侵侵初初當選時被民主黨攻擊佢通俄門事件，令到佢家人放棄晒所有表面上搵得到嘅俄羅斯利益），當選後將會因為同樣原因，拜登父子將無法親中

唔撐侵＝撐China joe？
我而家係想共和黨換人去選

講真
如果台灣/日本玩埋一份真係不得了

一句就話你係pr五毛
扣你帽子 呢d先係佢地五毛手法黎

Ching ，唔駛爭論。好快就知邊個對，邊果錯
好似之前袁爸咁話有信心8成唔會立國安法一樣

不過, 解鈴還須繫鈴人
佢一家, 最多connection係英國
而家口交部都警告英國唔好搞佢一家
睇嚟英國想郁佢, 所以美國大可唔理
只要配合就得

證明左支共玩政治、玩陰暗面的確世界第一
你唔夠佢咁奸就輸撚硬
就算你揸咁多武器
咁多先進戰機
就係俾人睇死你唔願意放棄現時既局面
今次可能又係好似二戰納粹一樣
全世界望住佢冒起，但無人可以襟得住
世界大攬炒

好撚多五毛

其實你班大豆侵前大豆侵後既柒頭可唔可以做多少少research先出黎柒
國務卿又好副總統又好，佢地講既野咪即係總統本人講既野
點解可以有人無知到話咩淨係蓬佩奧同彭斯係到做野，講到佢地可以skip侵咁出手
睇到好撚尷尬

美國比時間美資走

五毛：我睇唔到，我唔知道，大豆侵好柒

愛侵力幾時成立大豆教

所以，自治法捨得簽未？
咁有心反共請問仲等咩？

由D五毛玩啦，玩得幾耐姐

見親侵侵post都有佢

正確，其實唔駛爭論。好快就知大豆侵係咪真係淨係識賣大豆，拜登係咪China joe如果呢幾個月唔出手就可以準備做順民

好似之前袁爸咁話有信心8成唔會立國安法一樣

仲有個個化骨龍

真㗎？😮😮😮

癌細胞太大，要落藥控制縮細佢先
我覺得外國勢力係做緊呢樣野

成日想開炮打個啲可以上床訓下先

唔係五毛就係敖卓軒條柒頭

幾百億會唔會太睇少香港人
三十萬個bno家庭，每個家庭帶三百萬都九千億

蕭生都轉，美國慢慢同支國脫釣

香港人有排受

打聯匯support

其實敖狗我一直懷疑係共諜黎

要迷嘅應該係美國

而唔係迷大豆侵

人地寫明2020要有普選立法會，寫埋落香港人櫂與民主法案到
點解你班香港人係到玩緊初選既?

個post 個個話叫侵侵 大豆侵
無人講china joe 風向明顯到呢

唔出奇呀

有無咁多家庭走先得
有得咁多錢既家庭都上晒岸
會唔會同你過去從頭黎過

大量五毛想幫China joe 洗白

尤其呢個星期

都係個句，美國靠唔住，因為少左個類似香港本土派嘅總統

侵即係傳統泛民，拜登即係建制，邊個當選都係一樣，只不過如果侵當選啲連燈仔可以多啲ff ，但實情係同傳統泛民一樣

佢地話有普選就有普選？
連制裁壓力都無香港人點靠自己逼港共實行普選？

d五毛 PR 技巧都幾垃圾
招招都差唔多

又block得
醒少少得唔得

簽左自治法同制裁左班狗官咪唔嘈囉
而家連民主黨都叫佢出手制裁但條侵仲唔做嘢姐係想點？仲有咩好講？

唔撐侵＝撐支那joe？
你D邏輯都幾好

分化黃色經濟圈＞分化黃媒＞分化美港關係＞分化美台關係＞分化BNO年齡層＞⋯⋯⋯⋯⋯下個都邊個？

都係果句根據4年前嘅經驗買連登仔同港豬對家就啱

咁你係咪撐黑人rapper？

屌你老味丫

你唔好偷換概念啦五毛狗

而家美國選舉就係兩黨政治

唔啱聽就早啲死撚左去

我撐共和黨換人選，彭斯又好，其他共和黨議員都好。

任何對香港人有利既野

咁都要特登開記招?

關你撚事咩

講經咩你
宜家有無換先
無阿嘛
宜家得侵侵 拜登 黑人
你話你個個都唔撐
咁不如收聲啦

駁唔到？簽左自治法未？
大量共和黨黨員已經開晒聲叫佢快D簽同實行制裁都仲未做。侵係聖人？點解唔可以批評？

條五毛無邏輯可言

講到好似共和黨聽佢講咁

簽左自治法同制裁左班狗官先黎吠啦愛侵力。
留名睇總統唔簽名自動通過或發還國會重審。

駁你老母呀

咁你撐邊個呀？美國兩黨政治呀屌你老母

唔撚識政治就離開連登啦

唔批評得？侵係聖人？

上邊我計左條數。300000人走賣晒d資產會帶走最少4000億hkd，其實已經可以沖擊個樓市同銀行系統

咁你答下我點解仲未捨得簽自治法？
兩黨吹晒雞叫簽同制裁都唔做係咩玩法？
答我啦

五毛：我屌大豆侵，唔係曲線支持China

我唔識兩黨政治，我睇唔到，唔好問我

買3-4樓收租 唔大洗就夠用掛，最多唔夠去埋做搬磚

屈毛 ： 侵永遠是對的，唔簽自治法我睇唔到。唔用人權法制裁狗官我唔知道。

你有無諗過美國等緊香港某班人生性
佢先做得野?

今日好似到公務員

五毛：比美資時間走我睇唔到，我唔知道
美軍飛到廣東外海，我睇唔到，我唔知道
美國兩黨政政，我唔知道

我係要屌佢大豆，我要曲線支持China joe ，吹咩

唔為自己都為仔女啦
而且我係計緊得二三百萬既家庭
呢啲點上岸呀

玩鳩香港人咁之後呢？
點解要玩鳩？有乜利益？拎中共著數咁又做乜打 trade war？上年份 deal都未執行，咁有乜著數已經咗？

PTT仲話中共用香港引美國侵略中國再用外星科技滅咗美國都仲得

所以咪話大家無必要嘈，風水佬就呃你十年八年。
美國會點出手未來幾個月就知。

到時咪知侵係咪賣大豆，拜登係咪China joe

特登開黎叫其他企業好醒醒定定

如果子女讀書有優惠，我相信會好多家庭會去

點呀
制得未

你係聖人 世事俾你看透啦

睇下最後係我鞭你屍定你鞭我屍，我充心希望到最後係你鞭我屍。
如果飛入東海外海係做左野，咁支那強闖尖閣諸島海域就一定係已經收番釣魚臺。
唔好天真啦，飛入東海又點？對支那管治有咩影響？

真係全部三百萬人帶埋未成年仔女走，計佢一百萬個家庭，每個家庭平均百五萬，都萬五億，千五億英鎊

理性分析，唔會個個走，我9估30-60萬人走

香港一層綠表居屋都值5-6百萬, 私樓連車位隨時值成1000萬

平均一個家庭帶走1000萬, 30萬個家庭 = 30000億港元 = USD3800億美元

記得香港外匯儲備好似得4000億美元, 有冇記錯?

最壞情況, 全世界一齊沽樓走人, 走得越遲, 賣價越低, 唔夠美元仲可能有資本/外匯管制, 甚至美國停埋香港swift, 連錢都走唔到

大學唔洗諗，bc無喺英國交稅三年都要畀國際生學費

其實我無睇記招 有無WARN YOUTUBE 黃標反共YOUTUBER

9估

2020有普選既意思，唔係法案有辦法令香港2020有普選，而係若2020香港都冇普選，方案就會出手制裁某d人

利申9估冇睇過內容

到時有camp同被制裁經濟慢慢收皮就個個都走啦

上邊講左得一半家庭有樓，同埋有d做按揭，計返MPF個d 平均人人帶走1xx萬

PR blocked

英國計3xx鎊真係有可能計少左個零

都夠㗎啦，保守估計，如果真係落實平權，應該會最少有過千億現金轉過去，記住係現金

3–40萬人係無啦啦無左幾千億現金，成個銀行系統唔知頂唔頂到

鬼佬真係好撚犀利 咁夜仲開會見記者 又凌晨踢波 抵黃種人俾白鬼食住

我國今日射出既飛彈可以打中琴日既你啦垃圾！

大貓

超時空打擊，不可逆轉

MPF每人平均邊會有成百萬咁多錢, 層樓先最值錢, 你估真係個個連登仔都月入50K?

MPF總值約有10000萬億港元, 當你香港在職人口有300百萬供MPF, 平均每個戶口先得30萬咁Q多

好多40-50歲嘅夫婦, 層樓十幾廿年前買落, 晨早供完又或供剩幾十萬, 一個家庭淨資產值過千萬有乜咁出奇

40歲樓下, 10年內買樓, 層樓都升咗一至兩倍, 你而家賣樓清晒樓按都有幾百萬落袋, 都夠你一家走去英國生活, 越早過去, 越早重建事業同生意

好多50以上細路已成年嘅就唔會走, 但佢哋嘅子女有BNO, 會想帶冇BNO嘅孫去英國, 到時你以為身為阿爺同外公唔會出錢資助嗎?

所以美國根本唔駛出金融制裁cut香港美元結算, 反而要保持香港嘅美元結算, 等你班港豬可以合法咁匯D美元去外國走資, 清空支共實際控制嘅香港美元外儲, 呢個先係支共真春袋, 所以支共先咁大反應

記得之前藍屍group 有講過類似嘅嘢: 唔怪得美國咁強大啦，我哋瞓緊覺，佢仲做緊嘢

sorry 打錯, MPF係10000億港元左右, 多咗個萬字, 自膠

眾志執咗 而家佢咩身份

政治難民？

唔知呢

好似讀緊書？